[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(27) 學店幾時放Grade?

開post template：

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以喺道問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:

1.點DEFER學費?
打封英文解釋信
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy
交份copy去space院校就得
帶埋所有文件正本比人check
之後返去等通知
詳情可以打去space問
by梵高的星夜

2.咩係天書?
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題

3. SPACE最伏係邊幾科?
沒有廢科，只有廢人

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

港大附屬學院成績驕人 是你首選

1/3升讀三兩大
2/3升讀八大UGC

同學連SEM BREAK都不忘回校，手執書卷努力溫習，反映學術氣氛濃厚

關於killer......
唔少人都話space有killer，永遠榮譽太空人港英狗（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝（尤其中英文），入到去比成班英文啪啪聲嘅學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

*雖然最頂寫住「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓來架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安

祝各位太空人早日返回地球

GPA God

拜下神就有靚grade咁早知就裸考啦

有冇巴絲知CCEN4004 CL35邊個教？

有冇人知multimedia 雄哥教成點？

EAP 1 CL38 邊個教

film studies cccu4001
cl02(星期二10-13) 想換 cl01(星期四830-1130)
重酬！

新post留名

有冇人知EAP1 NL18 Henry Choi教成點

btw,gpa god

聽日最後一日啦 有冇人肯換

有冇人知 EAP I 嘅Hopper點？
killer？

有冇人收到CU Nursing嘅interview?

同埋有冇人放IIC嗰本compulsory嘅書？

聽返嚟都好好

謝大

咁Ashley呢 都係eap I

上完堂感覺唔錯 咁啱我由hopper調咗去ashley
純粹係夾timetable

我係想由Ashley調去hopper
唔想天地得咁緊
然後因為hopper堂冇fd所以諗緊仲調唔調

唔知ashley俾分點
不過見佢幾後生又有心教

我淨係知CL05係佢，仲有冇

CL49

正常偏鬆手
做齊嘢就a

詳情可以問下 我係老婆奴ching

想問下eap1 cl22 個lecture係咪killer？ 女既 幾後生

名都冇點答你啊 你不如話佢有眼耳口鼻啦

mc yuen係咪好人?
第一堂遲到比佢嚇親

我都想知咩名
份course outline名都冇

有冇方法知個lecture叫咩？

咁ASHLEY教邊班?

或者有冇佢EMAIL?

係 有得好走

you mean有得早走?

有得走好走

film studies cccu4001
cl02(星期二10-13) 想換 cl01(星期四830-1130)
重酬！
TG:spwixm

八半堂都重酬

想知點解

派grade個時咪知

CCCH4009 CL04換CL02

咁有邊個好

順便提埋唔好揀alex

alex

有冇好老師可以介紹下

有吉士嘅就Alex

elim算唔算好?

我見人alex班跟足佢要求份份都拎A
不過多數人拎C D F啫

我上個sem派咗alex
今個sem mc yuen
好彩swap走曬

同Alex比. 真係差到咁

有冇ching 知道EAPI alex教邊幾班/咩樣，我係鬼佬教但第一堂冇上

英文一定係Mark

EAPI cl17、CL19邊個教

邊班最多位就係佢

想問下EAP I CL43係邊個教？

mc yuen

有冇人係炮台山Kate Lock鬼婆教EAP1?

留tg

有冇人知Eap1 Sylvia 教成點？

想問下EAP1 mark教得好唔好？

有無人researching culture and media 係想上cl 01？

alex就係鬼佬，好瘦，幾高。
咩樣唔識形容
前alex門生:

我果個係有個大肚腩

Eapp1 CL38邊個教？

有冇人知eapp1 Thomas Michael 係咪killer

有冇人知history of modern china ericlai教邊班？

你係咪講緊CCAH4015？

CCAH4004

Statistics for Business CCMA4009 CL15 想換 CL14

有無人有ashley timetable

唔係
利申：上個sem佢教我IAE

Thanks巴打

dens同stella無緣
去咗kiwi chan

有無人知EAPI CL54同CL26係邊個教？想轉，但怕瀨嘢 thankssss

有冇人知EAP I CL09係邊個教？

CL04

hopper 上堂點咖？

上堂會叫你名問問題，佢講野好清楚，間唔中又會shared自己d野咁

cm2抽中anita

film studies cccu4001
cl02(星期二10-13) 想換 cl01(星期四830-1130)
TG:spwixm

推

想問下EAP 1 Mary 教成點

intro to engine cl07有冇人知係邊個教

EAP 1 CL60 是邊個lecturer ? thx

今日上左，幾輕鬆

但會唔會係killer ?

唔知 ，不過我覺得唔似

kiwi chan都ok啊我覺得

想問下EAP 1 Kenneth 同 Mary 點？ thx

冇N展毒撚上連登

Dm

有冇人有scholarship for new students
你地攞到錢未

未收到 space只識收錢，唔識派錢

Rosette leung世界級lecturer
Soul嗰到連上個sem啲course都刪埋
佢都重未出返篇文嘅分

其實好多都係咁 唔會知分
唯有等gpa

同樣係佢教嘅隔籬班幾星期前出咗分你又點睇

pish

邊個Mc

gdp god

唔係killer wo

有冇人收倒封 幾時出grade

30號

30出gpa?

8 Feb Release of Assessment Results (Semester 1)/(S1)

唔係會偷跑咩

Add drop交易所已完

開始驚gdp

好驚好似dse咁

又要回歸清淨了

溫緊書了

gpa god

冇期望咪唔會失望

有無師兄師姐可以sd cbd midterm 俾我！？ 跪求 完全無方向點溫

啱啱check,出咗

其實MHPM係咪伏科

入唔返U 可以做咩

我都諗緊 巴打year2 ?

year1咋 傻下傻讀左幾個月失開始覺得伏

Danny班
其他

知唔知group project 要點先叫高分

係邊check

銀行

cards真係好撚智障

冇A+了

派龜科

不過好難拎A+
痴線好小人2份assignment 都9字頭

特別係第一份

On9嘅
咁拎8頭8尾有咩分別
最後又係得A

巴打

利申兩份都9字頭

葡萄

難為了65分算高分啲班

仲有5日

對唔住囉

出咗

邊到睇gpa如果出左

偷跑成個星期咁癲

SCORE

個個都話30號

course history?

transcript掛

啱啱上EAP1，Tom話因為就過年所以偷跑

想開心過肥年

喊住過年，然後新年第一句就同人講讀咩都好唔好讀太空

唔記得講8頭A-

記得第一份essay係要87先A

大grade計總分
佢今日講咗成科總分8成就A range
自己加埋全部分咪知

Gpa god
屌派得成績未呀
仲緊張過dse

想知cm2幾多人一班，聽講今年開左勁多班，係咪每班得10個人左右？

我嗰班大約25人仲有6個vacancy
應該都約25~30人一班？

唔明點解舊年得3班但今年好似有11班
想知今年係咪有非science人讀

今年engine都要讀

IT揀programming都要好似係

話說以前冇人肯教cm2，因為通常教完就比人炒

希望Anita無事啦

係rosetti呀

屌 冇聽過jarvis咁叫佢就俾膠

其實science個cards幾多分a range 佢個test mean得四十幾

滿分幾多？

90

你哋唔係考得三課咩

我點知佢地

aalh考12課
大家都係佔20%

但係我地唔係一齊計
我地arange應該唔洗到8成

Dr W.F. Lee

gpa goddd

Gpa god

hku offer god
gpa god

巴打aim爆4

點解咁講 希望正正常常

yr1 hku唔係要爆4咩

Me year2

祝巴打有offer

yr2唔係都要好高咩？

Offer gpa god祝福埋依位巴打

都係架 不過盡左力了

加油ching，祝您有hkuoffer

Ching你都係

三日

如果year1 sem1 gpa 收皮 sem2係咪可以9 fing?

點為之收皮

低過3

睇你咩科

文科走得
理科仲有得追

我都應該唔過3

你咩科

aba 呢

DENS+QA
摧毀我的夢

文科難追小小
當你year 1 sem 1 2.7, sem 2 要3.8先勉強追到

GDP GOD

AALH

GPA GOD

Gpa God

唉屌好撚驚
拜下gpa god

講咗幾時出啦咩
咁多人拜

臨訓前再拜多次gpa god

Gpa god
我想入翻港大

入返？
講到你本來hku咁

jupas 派咗cu 不過想入hku

咁你最多都係cu啫 何來hku啊

Goal god

農曆新年係咪放得3日

9

GPA god

@太空薯
夾唔夾lab

係咪12點出

應該9

準備比人開年

審判日將至，太空人應當悔改

其實點先會低過3?

大有人在

想知佢地平時拎咩分

始終拉curve自然有人高分有人低分

咁姐係平時計番mean係幾多仲有無意思

呢個sem炒咗兩科

ching 係咪果啲唔爆4就當炒果啲人黎架?

我係五個三嗰啲人

其他果啲科拉返咪得下個sem再追過

BTW 一場同學祝你過三爆四啦

係咪有戇鳩入黎追擊dislike

Iae dens

IAE DENS QAI
等收皮

Qa 7成有B+

我清楚知道自己已經收咗皮 五成都唔知有冇

有交assignment有去test一定有5成

30號有冇話幾點岀？

應該一係9點一係12點

希望12點岀 9點先啱啱岀門 見到個分即刻頹晒學都唔想返

test exam 做錯曬

寧願佢畀F 我 起碼有得retake呀

Same
等收皮

D都得

利申CM1

屌你Alex，雖然你教得唔差，但可唔可以唔好kill

Alex都有打手

IAE GOUPMATE 初頭 信心滿滿咁話你carry ban曬其他人d意見 結果carry到成gp C

aalh sem 1 3.7gpa 有冇得俾hku ba 收留返

平心而論佢教得唔差，又算熱心，問題係太手緊

見天書最低都3.9

點解唔yr2先上，讀少1年又多選擇

Yr2都收3.7 唔容易㗎

有邊個想留喺呢個地方

我都唔想留，不過我依啲廢J都係搏下yr2可唔可以入到8大就滿足

想問下asso engine如果上升返八大 要幾多gpa
第一個sem 應該好差好驚追唔番

放心啦
9點出

DENS QaI

我ACL又咪有 好彩另外一個fd同一grp 夾手夾腳搞到份report同present好睇d

可以準備係屋企瞓 自制day off

我都想become another person

仲要唔俾人搞佢啲嘢囉 跟住又唔好意思同佢嘈

點樣知是好groupmate

是不是*

肯做嘢就算係

點解係30號派grade 邊到講

portal

瞓前一拜

上帝報夢

最怕一d出埋D”好主意”的 gp mates , 隨時離題 or 其他問題

好撚多嘢未派 cards應該得A-，IAE Exam唔知點，雖然IAE CA全A+，好怕Exam低分拉到無A+ GPA God

收皮啦

收皮啦，無人想知你有無A+

吾巧甘拉，禾地刀係同學，大家刀妖過3爆4架

無人想知

雖然我都希望你可以A+到，但我因為俾Alex Kill左，所以就好難唔屌你，而且你可以收斂少少，有好多我依啲連過3都成問題嘅廢柴會葡萄

Alex 咁祝你其他科過3爆4啦

Ching你都係，祝你爆4落番地球

好撚頹 應該quit

系

好後悔入左黎讀太空，應該retake或者去其他cc，見到其他cc嘅fd日日去玩去旅行gpa都可以3.5，而我就要俾班仆街killer劏

Hkcc派grade

retake一樣頹呀 頂埋佢啦

都痴撚線 咁都唔拉curve
難得個mean咁低

Test先分到高下

諗住靠佢拉下分

原本我都係咁諗，開左份卷之後就唔同諗法

咩分

無去睇亦唔敢去睇

Feel 到自己gpa應該只可以aim lingu 樹大

Metoo

有八大已經好滿足

IT Cards 女tutor教嗰幾班，啲文同report拉埋有A range 嘅應該一隻手數得晒
唔知會唔會拉curve

Yuki?

Sapphires

係

要讀top up了

Sapphires先靚grade囉
雖然佢成日都唔知乜鳩講講下書笑

其實top up都唔差ar 去BU讀top up都可以係臨尾兩年扮八大生

DENS完全預測唔到自己幾多分

唔好聽日派啦

忍住唔好睇咪得

好似攪珠咁
最後開個c岀嚟

去完interview

各位覺得EHKFPM果個eddy chan如何

得呢個時候先上水

慚悔

想g無神論者要拜邊個

循例拜一拜
Gpa god

冇去theme selection talk

祝各位各3爆4
個心好驚嘅 希望你可以頂住壓力

真係訓唔著嘅，上來傾下計
呢到好多人陪你

會唔會12:00出

識睇英文字就識揀啦
應該

根據我經驗 七星陣係最有用 上年拜完就爆4

GPA GOD

聽日dayoff，今晚應該訓唔著。
GPA God

朝早9點出

Gdp god

小弟英文U想問下god點解

God解天
因為oh my god =我的天

平時拎咩分自己心照啦

就喺怕比平時低 GPA God

拜一拜求個心安

其實好難預料嘅

祝所有太空人過3爆4
驚過dse-(

……………………„„-~^^~„-„„_
………………„-^*'' : : „'' : : : : *-„
…………..„-* : : :„„--/ : : : : : : : '\
…………./ : : „-* . .| : : : : : : : : '|
……….../ : „-* . . . | : : : : : : : : |
………...\„-* . . . . .| : : : : : : : :'|
……….../ . . . . . . '| : : : : : : : :|
……..../ . . . . . . . .'\ : : : : : : : |
……../ . . . . . . . . . .\ : : : : : : :|
……./ . . . . . . . . . . . '\ : : : : : /
….../ . . . . . . . . . . . . . *-„„„„-*'
….'/ . . . . . . . . . . . . . . '|
…/ . . . . . . . ./ . . . . . . .|
../ . . . . . . . .'/ . . . . . . .'|
./ . . . . . . . . / . . . . . . .'|
'/ . . . . . . . . . . . . . . . .'|
'| . . . . . \ . . . . . . . . . .|
'| . . . . . . \„_^- „ . . . . .'|
'| . . . . . . . . .'\ .\ ./ '/ . |
| .\ . . . . . . . . . \ .'' / . '|
| . . . . . . . . . . / .'/ . . .|
| . . . . . . .| . . / ./ ./ . .|

仆街貼錯 梳
祝大家過3爆4

緊張過放榜

+1

gpa goddess

GDP

屌你老未 都話貼錯 仲要祝埋你哋過3爆4都負皮我
負皮班人一定係freeride完仲要走去告返人哋嗰啲死仆街

12點定9點出？

GPA Interview Offer God

GPA GOD 過三就好了

GPA God 求過3.8爆4

地獄式煎熬咁款
合埋眼就好驚grade唔靚

GPA God

god plz
if gpa≥3.5 齋戒2 weeks。

GPA GOD PLZZZ

訓唔著

Gpa god plz🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼
求gpa≥3.7, 我以後考試會早d溫架啦🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙏🏼🙏🏼🙏🏼

#metoo

系
教佢地都要負皮

但求唔好死ser

GPA god過三plz

重未放？

快D放啊！！！！！！

.45

4.24!!!

3.45?

不要再提

爛grade

score

Thank GPA God All A+ 爆4

Thanks gpa god...
3.86

3.68……

全部b會係咩

3?

佢無寫

竟然無死喺Alex手上

點睇GPA 得3條A

屌死起cc同英文 得3.72
dse fullcert 18分 冇IELTS year1 報6901 year1有冇機

my course history到睇？

得3.4
有科我test 同assignemnt 全部A range 最尾B+咗

屌你老母 QA

PPP AIS China study

CCCU4038好撚伏

Gpa得3.48 sem a 已gg

QA我屌你老母

屌啦星 有冇巴打email 過lecture 問分 想appeal

唔太低，仲可以搏

gpa3.32

今鋪真係跳樓都唔掂

未add QA 前過3.5

睇唔到gpa分
得course history嘅grating:(
有無大神教教

3.0係咪要自殺啦

3.38

睇portal講放grade個appendix

.64
今個sem要努力啲追

巴打係咪要改名

Margery 我愛你

Thomas Chen我愛你

恭喜大家
不過我要quit了

Alex竟然無kill我，我愛你

y
挽留

why aba3.0都要死

3.78
但係都要講句QA 食屎啦

3.94

Thanks gpa god

有幾多隻a

4隻A
QA

唔過3 垃圾QA

太空今年啲人gdp好似高咗好多
上年全部人屌哂鬼

真係咸能左
自己major個科冇A
之後仲點讀落去

今個sem無數讀，EAP又唔係killer，應該可以好過sem1，大家加油

3.86 yr 1想走仲有冇希望

因為今年得靚grade啲人上嚟抖氣

慘嗰啲通常唔會講啫

幾分先叫高

去邊間？

我都想問

我都係得3.48咋 sem a 已收皮

Sem1 3.14仲有冇得追？

屌你joyce

巴打文商科？

理科

3.52係咪扑街

*仆

Media得3.38係咪仆街

理科3.48算好喇
跟住幾個sem唔插水已經有U讀

>3.8叫高
3.5左右叫ok
再低啲就算中下

屌你啦理科
Ust都夠入

3.6 engineering.
是否入u無望

要多謝kc
Rpc寫到成嚿屎咁都靚grade

Keep住Year2 一定走到

3.52 文科仔，人生已完

咁係咪完了

呢幾日我都唔會入嚟 大家再見

屌你老母真係好憎grp prj
成班垃圾拖低晒

係邊道有得睇？

SOCRE到

畀一啲唔識睇嘅人 ：

出咗第一個sem gpa之後
成個太空會變到好功利
基本上高有高嗰班一齊做 低有低嗰班一齊做
Fd底另計

真係會兜囗兜面問咩

不變嘅係毒撚仍然要等lecturer分

仆街大陸人拖低我個grade

有無人知cwb幾時派gpa?

唔兜口兜面問你估唔會知你gpa?

科cards啲垃圾groupmates 拖低我分數
搞到我攞唔到四

商科？

我想知個appeal 有冇用

phy高過mean1.x個sd都係得B+

我都係！ching幾多

.52
竟然係B+，明明之前啲assigment都係c
不過屌你QA

cards 我屌你老母

應該除咗sci/n賤其他科都係咁

我愛thomas

不過今個sem無數讀應該可以追番

Joyce
Killer

巴打exam拉返高
我都無俾佢kill 死，有a-
要成為打手了

數學U底qa攞A真係好開心

咁勁 睇樣就知
我真係唔識分

屌你老母大陸人
翻大陸讀啦垃圾
累人累物

係咪唔會顯示A+？

空咗成題都有a

會

我空咗10分

咁sci幾多叫高？

engine 3.3係咪好差?

social science
3.54

唔錯啦
Keep落去入到u啦

唔準咁話joyce 咁nice嘅lecturer 你話係killer 利申joyce教A+

survivorship bias

Dens報下分

係咪得番n手飯?
比math拉低左0.2

啫係final炒左

A
利申有奶

( Show Blocked User - kinderzes )
jm9

A-
冇奶

冇奶 B+

好心佢全A+就謙虛啲啦頂

點奶

屌3.22

難分真與假

上堂扮下嘢幫下手，寫到自己幾慘，stella幾好

唔係 ust early round有一手飯
睇你interview 點

我kiwi
thx anyway

真

佢之前打晒5p字我估應該係假

屌佢派B俾我

Oliver A-

A- 呢一科到完都唔知學緊咩

Show Blocked User - kinderzes
唔撚想知啊

Show blocked user kinderzes

DENS ca cg都係3 B-

咩科？

Iae

Dens普遍都靚grade

雖然唔知學咗乜

show blocked user kinderzes
關我撚事啊
繼續打飛機啦

B-

英文真係要搵靚grade lecturer

想知點睇Unofficial transcript

冇grp prj科有A
有grp prj科得B

去score，academic record嗰邊

City BU sosci and poly socwork

上面咪有link教

唔識點㩒 好似要填資料

Sor睇唔到

me also

沙基利你點呀

咩點呀？
咪又係咁

過到3掛？

你都要喊……？

有少少開心又有少少失落咁

個transcript gen左成十幾分鐘都未有

屌你老味喺度扮

無扮 因為個分唔算高又唔算低

aba 得3.74 仲報唔報U好 得poly未dead, 試唔試下好 定係唔好晒錢

有冇AALH嘅人分享下入8大要過幾多GPA
唔係太信space嗰個3.3

Poly有機

過到

我.45咪跳得樓

U jump i jump

AALH sem1 3.15係咪收得皮

Sem 1 GPA 3.34係咪食得屎..

想問咁多位巴打 第一個Sem 3.78
讀AALH Year1 有冇機會入返U

Yr1走？

同問

想Yr1走
都想問下如果Yr2走 有冇機會

Year1難啲
Dse高分可以試下city poly bu
Year2 HKU就至少3.8
3.7除左HKU cu其他應該都穩入

睇咩科啫，好似AS(Aviation Study)同AAS(Airline and Airport Service)同一分數咪會覺得高

ps:讀緊aas,gpa3.32,以gpa黎講算不過不失

我都係AAS

me2，如果gpa3.3x-3.4x既，咪可以今個再搏高

Dens貼紙佬

engine 2.78係咪叫好低?

佢科垃圾

如果Year2 Poly呢 我睇天書3.2/3咋wor

英文2咁無影響

Yr1 engine gpa3.66 係咪升唔到u

比心機 重有得追

估唔到呢度都有人讀AAS

係咪食左屎 上唔返U

唔係 仲有2個sem追

商科gpa2.9係咪死得

睇吓本天書係咪會死

engine 仔 year1 3.54有冇書讀㗎？

2.8......

aba?

係呀

真係擔心

真心問喎，year 1走係咪冇可能㗎啦。如果係嘅，year2仲有冇機㗎？

你個名=公廁

嬲左

唔好俾膠啦，真喺驚

keep 住 yr2走硬

3.66好似yr1走都得

year 1 好似話要>3.7先會有interview機會

Ching幾多

我唸住year2走呀 dse衰英文

爛左唔好提

AAMCCS 3.38係咪唔駛諗yr1 走

year1咁易我都得3.5，咁我year2咪仆硬，冇啦冇啦

今年yr1 N展sem1係咪派grade點解好似咁多人~3.6咁

Hi
含撚含返黎
每張貼紙有血有汗

你幾多

無含所以得A-

>3

你無聽尋日個talk咩，jeff話好多人3.8以上

冇聽

咁唔怕啦 year2 好似鬆好多 3.3都好似聽過有人走

真係要含
Group project average
My story 同mean差唔多分
靠貼紙拉上去

係呀 我睇天書3.2都有😂

前提要interview得好好

大家都加油啦

咁cwb幾時派grade

咁真係含得競爭咁大

abms .4 dse full cert 想第一年走 係咪sem 2 要爆4先得

爛左gpa 得2.06 係咪收得皮，但我入左hku team

sosci幾分先叫高

3.7掛

想個最高係4.3定4.0

想斬死你
幾好 有咩要擔心

3.7

hku team

中文爛grade科

Gpa3.5係咪average

爆4梗係點都得啦

3.66 AALH Yr1 報 LingU有冇機

自己睇天書啦

係喎 唔該晒

non ju 係咪唔睇sem4

thanks

AALH嘅朋友們 你地GPA點？
我先 3.7

有冇sci phy既覺得phy個grade唔合理 我其他有信心既都a+曬 冇理由個grade差甘遠

appeal lor

有丫 想問下多唔多人都係姐

aalh
本身都可能有3.1/2
冇奶鞋底爛撚左dens 得C+ 屌你老味

啱啱好3.70？

名校都爆唔到4

engine 個個都咁高
我得3.26 真心驚

3.68，9 feb 齋戒2 weeks。
but 我 soc sci……

下sem會更好

今年咁多人過3

原本就無ff過yr1走，所以咩煩惱都無
利申.56

名校妹教吓我點應付grp prj

好似個個都過3

係過左嗰班先敢上黎，唔過嗰班應該plan緊quit啦

過3嗰堆咪又係平時喺呢度傾開計嗰啲人

N展 今年派grade
好似2 30人爆4
勁多過3.7

依度原本就人少 咁咪幾好，大家都過到3

有冇2 30人咁癲呀

冇遇到free riders唔知喎
搵d正常樣女仔做gpmate掛
唔蒲唔玩既女仔 對學業責任心重d嫁

2.94喺咪可以quit...

Ba?

science

比科b-拉低曬

3.0 ba 係咪要quit

仲有得追 sci收得唔高

我有科C+

有冇低過3嘅engine仔?

我計過，下三sem3.7先有3.5

唔可能掛

ok以後坐女仔隔離

Me 唔知點算好

我聽人講engine>3有offer
所以有得追
有錯請指正🙏

加油

Social science 2.82係咪皮已收？ IIC C-...

清你gdp幾多

3.7左右

year1?

Yes

你有冇唸住yr1走

ching 最後cgpa幾多

考慮緊 水泡科3.7正常應該走到

但少好多選擇 yr2 3.7有機會上hku ba

Science科 3.52 year1走唔走到

所以考慮緊 如果下年走嘅話之後兩個sem真係要認真讀

year1 sem2好易讀

文學好難

讀AALH表示俾QA拉撚低哂個grade
QA我屌佢老母

AALH
講真qa真係肯放時間就得

其他U有冇機

仆街啦屌3都冇

有 但係得返poly仲有得報non jupas

我數學dse差啲攞U QA拎A
但係我做曬全部exercise
有啲仲做咗兩次
努力真係有回報

Sem 2唔使讀返 同埋我sem1中文果組有智障gp mate 都預咗依2科爛

屌 1科c-
得2.86

你要加油呀 我咁講唔一定岩
最緊要要有良好溝通 唔好到deadline先一齊做
如果其他人冇出聲 就你早d督促大家一齊做
如果有人出聲有人care 咁應該唔差嫁啦

請問ching Ba 得3 係未可以quit得

3.2-3.3 都可能有lingu edu bu offer
所以後面拎到3.6up都仲有機
city 3.4 cu 3.6 hku 3.7
所以報senior entry仲有機 你要睇你問題係咩 如果努力讀咗都係得3 咁你應該唔啱讀書

我撞到班肯做但係交垃圾嘅on9

3.4

2.82 IS係咪玩撚完

咁我真係評論唔到啦
你一定要做好自己個part先 咁實冇死嫁

你擔心下y2走唔走到好啲

冇心情狙擊你

佢而家串得起

Year 1 N展 gpa得2.2係咪挽完
仲有冇得追

真心定假膠

真心

利申：HD

串鬼 上嚟就俾你地binc

摺埋心水yr2之後去金鐘上兩年堂

有科f左
Retake係點安排㗎

Sem2一定重新做人

Ching 最後有咩offer
咩major?

只可以話機會好微
轉科再黎過？

yr2 收幾多

好似3.0X或以上
不過真係視乎hku offer 果d科你讀成點

冇諗過year1走
如果嚟緊每個sem都有3.5以上，仲有冇機會？追唔追到？

每個sem4.0先過3喎

突然又幾謙虛

認真呢？

自己計下數咪知

Soc sci soc work year2 大概gpa幾多先入到City/Bu？

有無ching可以擺低 average 同 minimum ？

你2.2 今個sem爆4先有得玩下

英文係咪有拉curve？eapp2 3份assignment拎A結果成績出B+

可能你exam差

想問下點樣報 non jupas？ first year entry 同 senior entry 可以報的科是不是不同 ？

自己google啦

ok

跪求有無cell biology 既pastpaper 就算係 mid term 都好！

兩個a+加a- vs 3個a 邊個kongU睇重啲

aba sem 1 <3.7要點樣補救

eap 2冇exam
似係個lecturer比太鬆手 最後被調低左

點會唔睇

cards 科 weighing 是幾多？

所有weighing 都好似係一樣

絲打上個Sem係咪有讀Modern China

Aamccs要幾多先穩陣 如果想year 2上既話

Year 2 hku a&f/e&f 要幾多 Gpa

我想問係邊度睇成績。。。learner portal show唔到gpa既...

我知我白癡，搵人答下我

出GDP都爆唔到post

Unofficial transcript

Show到grade
但show唔到GPA

就爆㗎啦。無計唔知點解連登會咁少太空人

有show gpa

追po啦，上面有講點睇

Yes sir

Ching最後有幾多個A+

5個

原來個睇gpa教學係appendix
我個電腦睇唔到appendix

上面咪有圖囉

佩服

三大business科要幾多gpa

冇

冇串過人

有midterm pp
但exam除左lecturer 比之外一定唔會有 咩科都係

我看過以前好像要>3.8 不知道現在要幾多gpa ，我再google下

有無諗過上十樓睇天書

講笑咋嘛？ 係著緊嘅自己會check啦
報non jupas啲基本野都要教埋佢 飛機幫佢打埋好冇？

GPA 3.86

大家都好勁

求助
請問點樣睇GPA？我喺learner portal -> unofficial transcript 撳極view report冇嘢出現...

Pop up window disable左佢

大家都過3爆4

Disable咗都唔得

得過三，距離爆四好撚遠

求救
個個fd出曬得我未出

score>unofficial transcript>第2行揀 FT programme> 禁放大鏡 再禁自己個課程編號 ADXXX > view transcipt >息左擋pop up >禁最新個份transcript

問你d fd

馬ching幾多

Qa無得怪人 不過dens真係濕9科

Thx ching

呢度唔多人 database其實好細

Aalh?

比理想中好，原本剩係求過，而家可以搏下yr2升3大

讀得下書啲人點會上嚟連登荼毒自己

真係加油 你係我第一個知aalh唔過3嘅人

Molamola

sem 3 2.83

offer要3.72先出，conditional係3.65，3.6係要再appeal先入到

hkbu if you are interested

可以安心過肥年了

計埋唔讀書果啲，平均大約3.0

同埋考得差都唔會留言啦 所以點解望落咁高

鬥慘大會

之後仲有面試

唔上連登俾人kill都唔知

請問Sem 1全A+爆4，HKU BEng Year 1有冇機有direct offer

year1 冇direct offer，面試正常表現就收

Dse?

不過space4.3基本上一定走到

4同4.3有咩分別?

你咁都無咁其他人都唔會有

格離學術台都大把讀書人啦（phd/數撚討論區）

睇你善唔善用連登姐

舊年有人dse28分都要interview
因為中文2左

好似聽過哩個人 佢講TALK幾搞笑

我都喺中文2咗 咁要interview了 interview god

AAMCCS sem1得2.8
sem 2 GPA 要幾多先追得返
求解答

麻煩1001記得整走呢張圖

好似事主post23講到而加仲未整走

有冇人知教英文個呀叔david 咩email 想約條撚樣出黎對下質

自己計

睇你想入咩u，如果yr1想走，一定要爆4

同埋yr1學位得好小，你可以打定輸數讀兩年或者quit space

aim year2走應該點計
BTW ching都係呢科？

A+計4.3
但係gdp最高係4
A+係俾你拉其他科用
如果你全部a都一樣係計4

自己睇天書決定啦

我個名叫微積分，點會讀AAMCCS

1002

1003